大學想識朋友係咪真係咁難⋯

今年fm 讀kongu yr1
聽人講冇住hall冇上莊難啲識人
Ocamp又未知抽唔抽得中
Hall既結果都未有咁快
自己份人雖然唔叫好內向 但唔太主動搭人嗲
好擔心我會識唔到朋友

又係聽人講

你本身毒玩咩都無用
本身有魅力洗撚靠呢d活動識朋友

岩傾就自然識到架啦
洗撚靠住hall ocamp
Hi bye fd就一大堆

唔知點解覺得好不安
不過既然巴打們咁講我9月會努力下

正常上堂唔會識到
靠gp project , tutotrial , 住hall, join soc

我同你做朋友呀！

我自己經驗反而係gp project好難熟
除非全部組員都year1
個人愈大愈無興趣同組員吹水
因為圈子通常已經好大

當然好啦
今年fm?

唔係呀，你 maj 咩架

六常都唔識

Curriculum？

我係FM，我都冇咩FD 做個朋友？

咁證明我都冇乜朋友
蕉★fd子✩ =3=

好

hku fm +1
已經盡量outgoing, 都識到人
但扮sociable扮到好攰

我BEng

一齊食飯巧唔巧

好，留個TG？

巴打咁都應該識到唔少女啦，攰就帶女人上床訓教啦，訓醒就精神繼續 sociable

冇架啦頭嗰半年都仲會有動力嘗試去識下人,之後就越嚟越毒然後除咗返學時間都留係屋企做廢青

剩係同仔傾過計咋

咁你歐高榮黎做咩？

做返自己 就可以架啦
有就有冇就冇
小心 hi bye friend 同 free-rider

我真係有朋友讀咗幾年hku
無上莊住hall之餘
更加無參加啲咩活動
結果一直都只係得ocamp識嘅朋友

喂 我都係BEng架 band3窮撚入左hku 冇fd

有咩問題?
hku final yr
冇上莊冇住hell冇去過o camp
大學一個朋友都冇 咪又係咁過

識仔仔

做個fd啦 我都非名校出身

人地唔咁講，點拉到人玩OCamp，點抽水賺錢

YR1既同學做個朋友

識朋友係好難
但係好快會慣

人如流水
大學更加係咁
上堂坐邊已經決定你既朋友多少
想多D 朋友就有咁前坐咁前
坐既位越多人越好

就算識到都未必維持得耐
個個都係過客黎，毒撚太單純自己難受

唯有睇開d

唔好太認真
朋友既野本來就應該係
來者不拒 去者不追

而家識唔到 你一世都好難識到
如果而家學唔識放下呢份執着
人生只會活得好苦

ocamp呢家野都係your face your fate 既啫 靚仔咪有得玩囉

有咩ocamp係會揀人
利申hku fm

Ocamp唔是抽的

有冇影相

Science大O有

無聽過會
分組就有

除非唔夠人 否則多人玩既ocamp 一定係揀靚仔 一係就係女 所以通常ocamp 男女比係4:6 亦都方便獸父起筷

利申 唔係讀hku 不過係玩過好多ocamp既過來人

同埋你做朋友

efs ocamp有影相
係唔係靚仔靚女放埋一group

六常巴做唔做個朋友

雖然我就 grad

Hku beng fm 非名校 大o抽唔中

好呀！ 終於有朋友啦

留個tg啦不如